鰂魚涌上車 下一站康城

放工時間好鬼逼
無位都要逼逼逼
可惜背囊逼唔入
俾對車門夾到實
下站油塘要落車
門到康城先打開
搵人幫下我唔該
🥲🥲🥲🥲🥲

跳車